【絕望真相】九西死因終極解謎？ 非常Banner你識唔識睇

立法會補選結果出爐，好多民主派支持者仍然為姚松炎落選、九龍西痛失一席感到惋惜，呢兩日網上出現唔少死因分析、評論，其中一類鞭撻聲最響亮嘅，要數姚教授喺九龍西擺放、展示嘅選舉橫額。

話說姚教授競選陣營，用最環保嘅方法去做選舉橫額，除咗上個月初邀請街坊齊齊自己願景自己寫，仲有一批義工手畫二手橫額，例如用東區區議員徐子見嘅舊橫額，反轉重用寫上今次補選宣傳內容。
不過唔少橫額都相片欠奉，大頭相都冇張，又難怪有街坊話唔知姚教授係邊個。時事評論員林忌更喺FB分享一張據稱屬於姚教授競選團隊嘅橫額，上面有隻「大白象」，伸咗個頭入「斷頭台」，旁邊寫住「不要大白象」，然後...就沒有然後了。林忌形容，呢張係今次補選「最有幻想力，不過冇人知係乜的選舉宣傳品」。

有網民留言話，唔講真係唔知係宣傳banner，以為係惡搞之作，亦有人話「相又無，人名又無…其實可以唔當選舉廣告」，認為宣傳橫額無法達到宣傳成效，選民其實唔係唔支持姚教授，而係根本唔識姚教授。曾經參選2015年區議會選舉出戰油尖旺櫻桃選區嘅「中出羊子」，留言話「我啲banner都要企埋一邊了」。

好朱heidi

第一党外圍扮民實際維撚洗腦毒報，馬後炮連環引爆內鬥正式開始！！！

衰過唔掛

正正經經設計banner掛足咪好，搞到鬼五馬六

橙...

佢選新西D BANNER都係咁

呢種行為藝術同人民力量有得揮

大佬，洗唔洗循環再用banner 咁鬼慳a

第二張係咪屌字

屎+港鐵個LOGO呀

幾有創意
新西多後生會留意
但九西舊區多廢中廢老
人地都唔知你噏乜鳩

同style不過唔同水平

都唔關事啦，你睇返上面d banner, 徐子見個樣仲出過姚松炎

衰撚過唔掛

退出政壇啦

design黎講羊子真係贏哂

痴撚線，用比例代表制既玩法去玩單議席單票制。
以為自己好環保好突出中產高學歷好buy，係呀啱呀，點知轉個頭倒走曬傳統60/70後泛民啲票。

佢知唔知佢好多中年泛民基本盤唔會咁日日上facebook，唔會咁認真了解時事，佢哋心目中只係得兩邊陣營。但你連正常既宣傳都唔出，人哋唔知你係邊個鬼會投你。

佢依種玩法比例代表制就啱用，吸曬自己market 嗰啲票就夠攞位。今次heidi chu 做軍師絶對要負責

heidi chu啲banner簡單得黎都叫整潔同埋某幾幅都有大頭相
姚教授嗰啲又核突又冇相，望都唔想望

張相又成個廢老咁。

選民自己唔投關人咩事？